共產黨依家大清算大搜捕，連登仔成班傻鳩仲內鬥緊

沒有人是孤島。
不要問喪鐘為誰而敲，
喪鐘為你我而敲！

又一隻

收爹啦，藍屍賤種

屌鳩你死藍屍！

黃店呢啲雞毛蒜皮野都玩內鬥
CLS
明明敵人冇鬆懈過，日日搞鳩你
你哋班仆街仲唔團結，一致槍口對外？！

收皮啦一入黎就分化

屌你老母

死仆街！
你先係分化撚！

亲， 哪买的号